# Сайт для проведения поинтовых и не только аукционов

## Запуск
```
npm i
````
```shell
yarn install
npm run start
```

## Участие в проекте

Вы можете добавить в аук любые интересующие вас фичи или что-то пофиксить. Просто создайте merge request с описанием изменений, дальше я разберусь.

Если хотите еще более основательно поучавствовать, пишите мне в дис. kozjar#4193

## Планируемые доработки

Можете поробовать добавить что-то из этого либо придумать свое. Список далеко не полный, как будет время буду добавлять сюда пункты.

- Исправить баг, когда иногда не добавляются мгновенно ставки по полному названию или ключу. Я ХУЙ ЗНАЕТ как так получается, но иногда одна из ста ставок не добавляется мгновенно когда должна. Я пока хз как тестировать это, но тем не менее.
- Общая сумма ставок в статистике
- Отображение шансов на победу у победителя в колесе
- Кнопка "Рандомно" на карточке, чтобы закинуть ее в рандомный лот
- Редизайн настроек колеса (надо сделать более компактный вариант описания настроек)
- Сохранение настроек колеса
- Анимация "съедания" лота в батл рояле
- Пресеты для действий в истории (выделить все кроме первого места)
